放心比髮型師修前陰代表D咩

代表你已經明白重要既係樣子唔係髮型

同意
利申 中上樣

化表你已經放棄左自己

唔識剪先放心比佢剪姐

同意，因為柒頭點剪都柒

利申：柒頭